---
title: >-
    شمارهٔ ۸۴
---
# شمارهٔ ۸۴

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>وقتی ار رحم آورد جلاد بر بیچاره‌ای</p></div>
<div class="m2"><p>بر دو کس رحم‌ آورد پرورد‌گار از لطف‌ خاص</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>هم بر آن رحم آورد کز کشتنش بخشد امان</p></div>
<div class="m2"><p>هم‌ بر این‌ رحم‌ آورد کز دوزخش سازد خلاص</p></div></div>